懇請各Ive大學學生即日起馬上響應

撘半鳩嗌演唱會
IVE仔女抗極權

暫時由沙大領先全VTC
但係都係見到好多人食花生都唔嗌
猶其係社科學生 點解可以咁少人響應
同我推爆佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

附上2/9沙大罷課及響應暴大集會圖

沙大真好

老師都話對你地失望啊

你都可以一齊響應

推

20連

輕輕一推

再推

三推

四連

我五啊

六

七啊

冇人理我

九推啊

有冇人理下我

十一啦

十二啦
真係冇人理我？

十三

十四

十五